官恩娜瑞士山峯餵人奶

【星島日報報道】歌手官恩娜（Ella）近日與老公Juan-Domingo及一對子女到瑞士度假，一直堅持以母乳餵哺的Ella，更在ig張貼自己在瑞士莫雷松山上餵人奶的照片。

Ella在ig張貼自己在高山上餵女兒食母乳的照片，從照片可見，Ella神態自若，亦未有使用遮布。她留言稱，「BéBé A having lunch on top of the 2002m Moléson mountain .＃sommetdumoléson ＃2002m BéBé 在2002米高的莫雷松山食午餐）」。照片得到大批網民支持，有人更留言稱，希望日後亞洲國家四處也設有育嬰室。

Ella一向支持母乳餵哺，她曾於2016年時因在五星級酒店的更衣室餵母乳，而慘遭中年婦投訴。

馬總統看手錶

想飲

大山婆山區餵奶

雪山飲熱騰騰人奶一定好正

佢Caption D法文好煩
BéBé G BéBé A #auréliehélènemaurellet

想

突然想飲朱奶

可以順便買啲瑞士山區肺返嚟賣

我都好想飲

咦 瑞士人奶

瑞士山區奶

我都想飲

餵奶大晒周圍露體